敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

近幾次既抗爭發現左我地欠缺一樣野
叫做「共識」
究竟幾時攻？幾時守？

我認為只要攞住「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追」既宗旨...

勝利將會不遠矣。

push

以敵人嘅方法打敵人

我地暫時做緊「敵駐我擾」
要等時機到「敵疲我打」

但睇個款，佢地仲好精神

琴晚已經做唔到敵進我退

加油

Agger

依家個共產黨比毛主席見到
仲唔殺撚哂佢地

我地唯一優勝既地方係人數
車輪式對付佢地
但佢地唔得
當佢地輪值輪到累既時候...

呢家既共產黨用緊既係小學老師既管治模式

無辦法，戰力同裝備差太遠
留得青山在

敵進我退對於我地戰力相差咁大嘅更加重要
希望大家去留時諗一諗

政府唔出聲就係想市民忘記
我地就要不停提政府我地仲記得好清楚
佢地想速戰速決
我地就打耐力戰
最好戰到選舉
睇下到時建制會唔會出聲叫政府做野

唔好諗住非進則退既思考模式
因為除左進或退
仲有一樣叫守

毛主席

中共20年代咪係死守搞到要大逃亡

巳經被呢家既共產黨激死左不下百次

唔係死守！因為敵進我退！
死守即係敵進都守！

我發現我地呢邊成日總係識聚唔識散
不散嘅概念一路仲喺度，遊擊就發揮唔盡

一切軍事行動的指導原則，都根據於一個基本的原則，就是：儘可能地保存自己的力量，消滅敵人的力量。……何以解釋戰爭中提倡勇敢犧牲呢？每一戰爭都須支付代價，有時是極大的代價，豈非和「保存自己」相矛盾？其實一點也不矛盾，正確點說，是相反相成的。因為這種犧牲，不但是為了消滅敵人的必要，也是為了保存自己的必要——部分的暫的「不保存」（犧牲或支付），是為了全體的永久的保存所必需的。在這個基本的原則上，發生了指導整個軍事行動的一系列的所謂原則，從射擊原則（蔭蔽身體，發揚火力，前者為了保存自己，後者為了消滅敵人）起，到戰略原則止，都貫徹這個基本原則的精神。一切技術的、戰術的、戰役的、戰略的原則，都是執行這個基本原則時的條件。保存自己消滅敵人的原則，是一切軍事原則的根據。

優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗。

正解！要消耗敵方既體力，特別精神力！
玩死佢地，等佢地嬲到死
最後佢地無精神無力進攻既時候就到我地大舉進攻反擊
但記住一定要多人用一致既方式咁進攻
幾百或者成千人一齊做同一個動作去犯法就唔會係犯法
如果唔係會被秋後算帳

我地成日諗住散就係輸
但唔係！
記住我地唔係跑緊短跑！
係跑緊馬拉松

啱

正正係變咗進退失據

老毛係有D料。

推

要推俾更多人知大家先會有呢個共識

搵人睇狗屋
有防暴上裝就拉隊走 唔好浪費體力

最緊要團結
只要大家用標題個宗旨去打呢場戰爭
就算無大台都唔會有問題
因為大家巳有默契

岩呀！跟本裝備唔夠打!
不過相信裝備都好重
着左又會好熱
過一陣又着
過一陣又除就唔係咁好喇

我地千其唔好令到佢地咁慘

係...咁樣犧牲唔值...
留得青山在!
呢場仗有排打！

最好下午好熱既時候迫佢地上裝跟住再走佬喇

然後再思想教育佢地

「你地咁博命做咩…做得好又無得升職....又要俾人閙係狗...上面班高層係度涼冷氣...但你就熱到死又着又除d裝備...你hea做唔會有人閙你喎...你無用力打人無人知喎...你諗下我地既敵人係邊個？係一哥，係林鄭。唔係佢地無能，你地跟本唔使OT...可以安安穩穩打份工出份糧...係邊個令到你地咁？唔係佢地無能，你地跟本唔使與民為敵...所以我地應該合作對付我地既敵人...你地要記住...跟本無人會欣賞你地做既野...包括係一哥...因為一哥同你一樣，都係收ORDER做野，但你地一哥識HEA做...你地唔識...你地攞正牌hea做，因為你地只係學一哥，加油呀，香港警察。」

「升職都唔係靠實力，跟本就靠關係同夠賤格
...但唔係對市民賤格，係對自己既同事賤格，你睇下一哥點割席就知喇！你最得好，最後攞光環既唔係你...係你上司...做得唔好...被人問責就係你...」

關鍵在於人數
時機、議題值博率

佢地好食好住又有糧出又有足夠人手

同埋班黑警講到尾都係支那種香港產，適應力一流佢地都好難會疲

巴打睇得通透
我地要有份衝勁
但唔代表盲衝
要用腦，用戰術
行動前一定要俾個合理既原因去說服自己同其他人
唔係有人叫你衝就衝(即使佢係重要人物)
要自己去用理性去判斷
仲有最最最重要就係參與者大家都要有以上既諗法
所以請幫手廣傳

犧牲可能真係在所難免
但一定唔可以白白犧牲

削弱唔到佢地既體力，唯有就削弱佢地既精神力...(雖然最好兩樣都做，成日換裝備你估好玩)
要令佢地無哂鬥志
要佢地懷疑自己
要佢地思考下生存既意義
要佢地思考下自己既小朋友想生活喺點既香港

佢係知識份子黎
點同呢家呢個疑似小學畢業既主席
毛澤東跟本就係一個哲學家

當然我唔係推崇毛澤東既思想
我始終認為民主既社會先可以令世界進步
但係人民一定要有返咁上下既民智同理性思考
希望有生之年能夠見到香港有真民主